有冇電子煙群可以加小弟入去

Tg:
啱啱開始食 希望識多d資料

食撚死你就啱

🐍

🚬🐋